一份CHUR工做幾耐先係極限?

講緊平日要OT
好多TASK / PROJECT做緊
有可能禮拜六日都要幫手
但學到野既CHUR工

咁樣情況之下, 大家會做幾耐?
一年? 兩年? 定係更長?

CHUR有咩所謂
舒服係留比死人既
你要走 只係因為人工唔夠高

一年，差啲有焦慮要睇心理醫生，同時睇得出嗰陣嘅女朋友唔可以共患難

半年

推

same here
每日都搞到9/10點 仲要返六日
諗落都幾攰 係勝在有OT補水

做到27歲，之後轉一次工，到30再轉多一次

咁嘅生活我熬左半年就走左
我當時人工低又冇OT補水

如果兩萬中有OT補水可以做幾耐